伴侶係audit狗圍爐取暖

究竟大家係點樣堅持落去？
平日聚少離多但有部分仲可以結埋婚生埋仔，係點做到？
身為auditor又有咩區使你同另一半結婚，你地係愛情上嘅需求會需要乜？

分

負皮又唔分享

call g啦

有部分結婚果啲
另一半都做類似行業/工時長

不過講真
一係體諒，自己揾下野做
一係等佢捱幾年轉in-house
別無他選

睇唔到盡頭

個種冷淡冷漠點頂？ 平時稍微有時間個陣叫做好少少，當你覺得好灰個陣佢又會突然講啲sweet嘅野
一啖砂糖十啖屎

另一半都係audit狗

香港地唔捱下點生存？
而家就嫌人忙
到你另一半搵份hea工
你又會嫌人無上進心

你男定女？點解會覺得auditor 就難結婚？
你想好早就結婚咩？
最chur都係grad左果幾年姐
雖然係工時長
但入面又唔係無時無刻做緊野
又唔會話覆唔到咁
多OT鐘又可以slack時放多啲假

聚少離多感情都難以建立 身為男人都想有時見下老婆啦 男人都有情感需要

我怕自己亂諗野
想佢冇咁辛苦又唔知點做

你去個client site附近同佢食飯得唔得呀？
如果佢做到好頹真係要多d支持
同埋同條team好易焗熟

嗯 你又講下你情況？

頂唔順佢返呢份工咪飛左佢囉
唔同做audit 狗仲有時間去叫雞 落吧 食其他女咩

你想呢一兩年內結婚定點？
通常都唔會做咁多年架喎
做左你老婆之後應該都轉左工啦 又唔洗咁擔心

我人而覺得放假一齊去温書好sweet
利申冇女

陪食飯有盡量抽時間做呀
至於結婚時間好多因素可以影響講唔埋 希望3年內
轉工就應該未必聽佢講唔會轉行所以先想知道有咩方法可以持久落去

咁你係驚佢日後都係咁長工時無時間照顧屋企定點？
如果佢真係做到好頹 咁佢未必捱到咁多年啦
佢講唔會轉姐
如果真係唔會轉 即係捱到 咁你都要接受
做付出多啲果個

一見到個topic就仆入黎
我同男朋友平行時空咁 佢audit忙 我份工就hea
追我幾辛苦幾攰都會傾下覆下 依家佢真喺得講早晨同我收工喇就冇哂 放假寧願留喺屋企 可以一個月都唔見下面
真心想請教大家點keep到

咁佢返工好專注，放假有時都想自己休息下寧靜下，最重要係佢點諗，自己去配合

共勉之，你地平時點相處

A0 audit intern入黎警惕自己第時唔好入行

轉行

女朋友係big 4 .我好自由

十分痴身又易冇安全感的我，只能夠懂事少少同佢講辛苦bb但其實耐心好想佢放工之後多啲時間理我佢成日都話翻工好攰放工想要少少私人時間所以我都慢慢放開少少由得佢但自私的一面真係好掛住佢，一忙上嚟真係可以忙到成日傾得幾句計
嗚bb掛住你但又知唔可以煩你好辛苦

分手喇 對大家都好

歡迎圍爐

當無望升partner咪唔會繼續做

同同事日對夜對
扑埋先走啦
邊有力應付你

想人唔忙但又高人工
典型港女

扑咩呀？ 扑keyborad 定mouse 啲仔捱到爆肝又禿頭甩頭髮應該腎好虧 起唔起到機都成問題

大家msg下咋 男朋友返工忙覆唔到理解 但係收左工想休息 多d私人時間 所以都好少msg我 依家直頭好少溝通 唔想發脾氣但係想見下面傾下計 好矛盾

溝通都係一個好大嘅問題呀 我都有同樣煩惱
等待下囉唯有 等無咁忙先坐低傾下
不過好可能其實佢唔覺得段關係有問題 係被忽略或者叫比較得閒個一方先會overthinking

同感啊! 好想溝通 但係見都冇得見 msg又唔覆 真係溝唔到 唔通要忍到結婚咩

一路清q一路拍拖

其實我好驚遲早會聚小離多，想揾佢又唔揾得要忍手，不知不覺都對佢淡咗雖然暫時男朋友都好好...

我都會係咁 不過諗到感情要兩個人付出 都要調節下自己唔好諗得咁差 可能佢都好無奈好想陪你 忙完可能會好啲

同事日對夜對
有共同話題
遲早88

屌你老母人地叫你走你又話人幼稚
難聽嘅說話又唔想聽

人地唔係做呢行你叫人地點俾實質建議你
另一半叫你炒老世係因為見你做得好攰又唔開心你地之間又冇時間好好相處呀
Audit狗既另一半大部分都係想佢轉行多過留係audit field
我以為見到另一半全日除左訓教好似都做緊野唔會擔心佢咩

明白
咁你另一半俾唔到意見的話
你想唔想係度講下等連登巴絲俾下意見你呀
如果佢發晦氣叫你唔好撈 佢係咪嫌你煩

就算想結婚都只係時候到了想結婚。
根本唔可以履行承諾。

唔會有改善... peak完好快又有下一個peak...過來人，早走早著，當時另一半都不停話peak完會好啲，但永遠都收唔到工。

其實唔會，
因為上到M/SM個人工唔係到到俾到,
出去要discount title, experience ，唔係個個走到。

ipo個陣 深深感受到

cls
估咗一年唔夠就quit咗
簡直on9非人生活
人工又低
轉走咗先發現世界好大

同埋入面好淫亂
啲女好正 依個真係轉走咗最唔捨得既野

乜而家開始peak 那？

男朋友係audit狗 試過特登放假去佢client office食lunch
自己早訓 試過十點訓到一兩點 起身等佢收工上的士再講兩句電話 習慣左又無咩 只要feel到大家係connect既就得
peak season過緊就覺得好漫長 回頭望又好快過

下年畢業表示如果入到big 4 audit就好

頭一年緊係人工低
捱上去對廢人黎講算好高架啦

利申 廢人

仆街一個月見一次都試過

我都會夜晚搵佢食飯見佢咁辛苦都好慘

之前試過成年都peak
除左六月十二月嗰啲考試季節差唔多晚晚最早收10點
有時星期六日都要返公司
攪到有次成個半月先見另一半一次

不過其實諗返嗰時晚晚都咁夜收工訓唔夠4個鐘就要返工
脾氣的確會好差同埋無咩精力覆機
每日只係想快啲搞埋手頭上啲嘢就返屋企大訓特訓咩都唔理

嗰時好彩另一半肯間唔中過黎公司附近搵我食飯
同埋得閒就send啲鼓勵嘅說話
雖然我立下眼就繼續做嘢（因為唔夠瞓真係會覆一覆就唔記得做到去邊）
但呢少少鼓勵令我有返少少動力捱落去

想問你地 ot到凌晨
真係仲有力溫書？

聽落都唔錯 咁耐冇得拍拖或者陪佢會唔會好內疚或者有補償心態

會呀
所以peak 同peak 中間就多啲搵佢陪佢

我study leave嗰個月先開始溫
平時返屋企就即瞓啦

有試過同佢一齊做working

入面好淫亂，小心啲自己另一半

絲打加油
另一半係audit狗 同佢一齊住我都難頂 想像唔到長期分搵住冇得見點keep

我都係晚晚等佢返工同埋放工傾陣電話
星期六一齊食個lunch咁
老實講 另一半做audit真係好難好似普通情侶成日見
但係大家有心就可以維持到

好中 想人俾哂錢 自己抽下水

其實男人做big4 audit 點搵另一半的？
食同事定大學同學？
big4 多唔多辦公室戀情

講真，計數又唔叻，見血又暈 ，英文又唔夠人黎
靠audit 份糧養到成頭家 另一半就靜喇
係咪想兩份一齊岀黎做跑數狗俾人鬧
做audit 為咗另一半唔洗做咋，已經係愛你一種方式

銀行有時都得 9:00 - 21:00/22:00 好常見, 無peak , 維持每年都係咁

唯有同佢一齊做audit

會多咗好多共同話題
但依家wok到有啲後悔

認真丫
唔知點解咁多人 gum 一兩個 sticker 都話無時間
一覆佢就 chur 爆停唔到o個 d 例外
如果一日裡面隔幾個鐘間中有一兩句我覺得已經好夠

咩dept?

OPS長期都OT啦要
果時見最早番工係佢地 最遲收工又係OPS

所以已經分左手

D 人問有無份工可以一樣忙就到另一半，但到自己要做就不要不要咗

不過正常二十中/尾都 M grade 啦

捱到佢做ger就會好好多，加油

呢排2個都wfh 佢長期係房 1 2點我訓 有時佢仲做緊 有時就做完佢想自己睇下野先訓
日頭想傾2句計都難 除左行出行入會見到 其實好似同分開住冇乜分別

真

認真？我見佢啲ger生都仔埋都係做到夜一夜 講緊依家（叫做唔係peak)都係咁覺得佢地啲老婆心理好強大可能有個B分散注意力

我明 完全明 另一半做左ipo成年

我諗睇邊team好唔好彩 （仲有邊間）我個件依家日日正常7點幾放工星期六日又唔洗做
之前年頭就忙到癲 日日通頂咁制

可以參考一下：
真心建議唔好娶女auditor 做老婆

1. 日對夜對，好易日久生情。一齊大陸出job一係就同同事瘋狂開房淫亂出軌，一係就比啲大陸客唱淫K請叫雞。通常出job時間越來就越大機會

2. 好多都刻意隱瞞自己有男/女朋友，除知對方對佢冇意思，或佢對人哋冇意思就先會講出嚟。從而keep住對方有幻想，尤其係啲靚女同事可以搵到啲男上司book佢哋去啲筍job。

3. 有啲女（通常經理級或以上）性格同樣子有缺陷，加上青春已逝去，冇仔吼到一個無法挽回嘅地步，好撚飢渴，會主動出擊如約啲小鮮肉出嚟食飯，從而進擊，如長期book住佢/死都要個男同事陪佢OT至深夜。

4. 高壓嘅工作環境令到好多auditor長期抑壓住，一有啲 event 如春茗活動/annual dinner/happy hour，有free flow alcohol啲junior grade個啲就發晒癲咁飲完之後醉晒做埋啲好痴線嘅嘢，如瘋狂咁嘔，男女係勁多其他同事面前打茄輪，衫都扯甩埋（我舊補K仔幾年前就有段片whatsapp瘋傳 （我搵唔番)，之後edpk secrets更加傳話佢哋入咗會展嘅廁所度即刻搞嘢，然之後其他同事喺出面等佢哋歡呼），又有啲男男女女攬埋一舊亂咁大叫，平時最wok最死板嗰堆通常係發酒癲得最嚴重嗰堆，好似要證明自己好玩得咁，成件事好核突

佢由年頭忙到依家 7點放工2隻手數得晒

同佢傾下佢career 想點plan，
一般做得e行，入行前都會諗下做幾多年就閃

真，呢啲都係講心姐，我以前通頂break都會覆下女朋友，完全唔搵嗰啲都已經唔關peak唔peak事